有冇人講慣左lihkg 其實唔洗心急改中文名

lihkg都高登成份 宣傳上既用途唔洗講
同埋改左中文名就跟一世 都係順其自然產生一個仲好 勉強嘅話有反效果
再講香港人不嬲會加啲英文 好似beauty exchange咁都唔洗有中文名 格硬整就叫交換美女 咪仲怪
暫時維持現狀先係最好